(升級) 唔好再叫(黑警，可恥)得唔得？

要升級包圍口號都要升級
林鄭月娥就屌你老母
黑警就死全家
佢話唔好禍及家人
就更加要禍及
知道香港人係好多有政治潔癖
但我地只要多人一齊嗌就大把人跟
香港警察係唔撚知法架
唔再叫法咩法犯啦求下大家
請幫推!

唔夠挑釁
可以再狠d

黑警 死全家
起你底咪起你底

當然啦，但香港人仲叫緊
黑警，可恥咋
聽過有人話黑警，有條友話要注意用字
真係痴撚線，左膠左上腦

如何應對三毛帶風向